屌你哋班泛民連登仔咪撚斷取義

你係咪覺得唔係泛民議員，其他人全部都係奶共？
呢個世界全部非黑即白？當初2011年泛民都係有份投贊港豬澳大橋啦，人哋唔係吹風叫唔人唔好投票，係叫人諗清楚自已投咗個咩人，唔係全部泛民都係耶穌嚟㗎。
唔同自己意見就急速反手扣人一個三毛帽，割蓆就係你哋呢班仆街，以前獨派就係比泛民光速割蓆，無人會想呢件事重演，你哋有冇諗過呢場運動開始到而家係邊個話你哋港獨？港獨呢兩個字係邊個屈鳩你？

自己諗清楚啦 我就預咗比人話分化，繼續屌啦

不割蓆